佐敦早餐無澳牛食 我過左隔離個間

個蛋我覺得無撚得頂 不服來辯
五毛大軍入場前 查左黃店地圖先 我就查左啦

pish

佐敦開咗間新黃店叫 開餐 幾正

好！我查查再試試佢

澳牛的黃昏

未去過澳牛亦唔會去
廢事貼錢買難受

我都無食澳牛

睇左片順手訂閱埋

咁你應該真係好耐冇去過

直頭未去過

係我閱讀理解fail, sor
不過我上個月去過兩次，少晒大陸人後唔洗搭枱，食得舒舒服服，同埋你正正常常唔好扭扭擰擰，d 侍應唔會亂鬧人，我上兩次去直頭覺得好nice受寵若驚！
最重要係，澳牛黃架！

好，經過去試下係咪真係咁好食

澳牛開番啦??

琴日食過老實講野食麻麻地